我正式宣佈大家都係中國人

唔想做中國人﹐就要俾正評我呢個post